{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_014141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "월연대성"
    },
    "text": "月煙台星 (월연대성)\\n\n全羅南道羅州市南坪邑に位置する山には、虎山としても知られる月延台（標高120メートル）があります。この山は鉢巻のような形状を持ち、テメ式山城として築かれました。周囲は約500メートルほどで、平面的には四角形です。また、砥石江を一望できる山城の東北側斜面は急な絶壁となっており、西南側斜面は階段状の地形が広がっています。頂上には直径約50メートルの平らな地域が存在します。『南平県邑誌』には、県監の韓舜（ハン·スン、在任期間: 1590年〜1592年）がこの山城を築いたという記録が残されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "月延台はどこに位置していますか？",
            "answer": "月延台は全羅南道羅州市南坪邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "月延台の別名は何ですか？",
            "answer": "月延台は虎山としても知られています。"
        },
        {
            "question": "月延台の形状はどのようなですか？",
            "answer": "月延台は鉢巻のような形状を持っています。"
        },
        {
            "question": "月延台は何のために築かれましたか？",
            "answer": "月延台はテメ式山城として築かれました。"
        },
        {
            "question": "月延台の周囲の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "月延台の周囲は約500メートルほどです。"
        },
        {
            "question": "月延台の頂上にはどんな地域が存在しますか？",
            "answer": "月延台の頂上には直径約50メートルの平らな地域が存在します。"
        },
        {
            "question": "月延台を築いた人物は誰ですか？",
            "answer": "月延台を築いた人物は県監の韓舜（ハン·スン）です。"
        },
        {
            "question": "月延台の築かれた年代はいつですか？",
            "answer": "月延台は1590年から1592年の間に築かれました。"
        },
        {
            "question": "月延台からは何が一望できますか？",
            "answer": "月延台からは砥石江が一望できます。"
        },
        {
            "question": "月延台の斜面はどのような地形ですか？",
            "answer": "月延台の東北側斜面は急な絶壁となっており、西南側斜面は階段状の地形が広がっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 298
    }
}